中唔到六合彩頭獎 生存有咩意義

個天真係唔公平

有人獨注中8000萬

但唔係我

好唔公平 真係好唔公平

人生存有咩意義

一切都是概率。

你覺得真係有人中 ?

有咩意義。

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

想死

個個都中就唔值咁多錢啦。。。

起身返工返學喇撚樣